# Сотрудничество

## Кого мы ищем

Для тех, кто уже имеет успешный опыт написания алгоритмических стратегий и есть подтвержденные результаты торговли, предлагаем сотрудничество с инвестиционным банком БКС Глобал Маркетс [http://bcsgm.com/en](http://bcsgm.com/en). Рассматриваются как отдельные алготрейдеры, так и состоявшиеся команды.

В рамках сотрудничества BCS Global Markets может предоставить:

* экспертизу в алгоритмической торговле
* специальные условия по комиссиям \(брокерские комиссии, маржинальные ставки\)
* решения для инфраструктуры \(прямые подключения, выделенные линии, сервера, исторические данные и тп.\)
* оборотный капитал

Заявку просьба прислать на адрес **info@bcsquants.com** с темой письма “сотрудничество”.

## О компании

**Информация о БКС Глобал Маркетс**

БКС Глобал Маркетс инвестиционно-банковское подразделение ФГ БКС\*, которое предоставляет брокерские, прайм-брокерские, а также инвестиционно-банковские услуги профессиональным институциональным инвесторам. Компания объединяет принципы глубокого понимания рынка и самых современных брокерских технологий.

**Информация о ФГ БКС**

Финансовая группа БКС предоставляет широкий спектр услуг для институциональных и розничных клиентов. Действующая с 1995 года компания осуществляет брокерские, инвестиционно-банковские услуги кастодиальную и консалтинговую деятельность. Реализация разумной стратегии развития, а также использование инновационных технологий и привлечение квалифицированных специалистов сделали БКС одной из ведущих инвестиционно-брокерской компанией России. В компании работают более 2000 сотрудников в более чем 50 офисах и представительствах.

\* Банковские услуги оказывает АО «БКС Банк» Генеральная лицензия ЦБ РФ №101 от 15.12.2014 г. Брокерские услуги - ООО «Компания БКС», лицензия №154-04434-100000 от 10.01.2001 на осуществление брокерской деятельности. Выдана ФСФР. Без ограничения срока действия.

  


  


